(猜猜我是誰)【小心電騙】15小時4宗騙案呃走逾$330萬 上市公司總裁都中招

電騙停不了，連上市公司總裁亦中招！昨日下午5時至今早8時，已先後有4宗騙案，損失金額逾330萬港元。當中最大金額的一宗電騙，49歲姓柳受害者，為本港一上市公司總裁，他接獲「入境處」來電，對方指他與一宗刑事案有關，其後電話轉駁至自稱是上海市公安的男子，柳不虞有詐，按指示將190萬元人民幣存入對方內地銀行戶口。

柳於昨晚10時許，在中環交易廣場報案，懷疑受騙，案件交由中區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。除了柳被騙財外，昨日下午至今早，還有3宗電騙及詐騙案，受害人分別損失37萬港元、40多萬港元及25萬元人民幣。

根據該上市公司的網站資料，柳為該公司執行董事，兼任公司總裁，亦是上海一間資產管理公司的董事長。柳先後取得國際金融碩士及經濟法學博士學位。

《蘋果》曾就事件向柳查詢，但其公司枱頭電話未有人接聽，職員指其不在辦公室。

身有屎

呢個真係唯一諗到既解釋 做到上市公司CEO都咁L柒蠢 都唔知會俾下面果班笑幾耐

佢個姓好快有人知邊間上市公司

1140

nonono,佢係82年。

我估應該係兩個字

sor 66年先啱

即係蘋果已經知係邊間?

唔知呢但我估係以前X東X安個老細，年紀又啱